有無人好鍾意食薯仔 蕃薯 芋頭 蓮藕呢類食物！

我懷疑自己食上癮

最撚難食既畀你一次過講曬

明明就好好食

得薯仔擺得入口

薯仔應該係最好食

點解難食啊清

薯仔 蕃薯 芋頭 蓮藕

蓮藕正

薯仔超鐘意
蕃薯會食下
其他2樣完全唔食 好憎添

蓮藕炆豬手嘅蓮藕好好味

同意

芋頭同蓮藕入哂汁先係最正

薯蓉，薯條，薯仔沙律
焗蕃薯
煎蓮藕，蓮藕做沙律
係芋頭弱D，不過細細粒芋頭蒸都幾好味

口感 不論seasoning到識飛天都好都係難食

食呢啲好過食粉面飯

仲有南瓜
不過身邊好多人都唔食

愈低質既野愈岩食

N年前食萬發既薯仔牛柳粒
我剩係食薯仔,真係好撚好笑
利申賤胃,鍾意薯仔等一切索汁既料送飯

我一食就會反胃想嘔
以前俾屋企人逼我食好慘
但飲南瓜湯又無事

除左芋頭冇咁鐘意之外其他郁成日好想食
特別係薯仔同蕃薯

蕃薯 芋頭 白飯 饅頭 係澱粉就中意

睇個名都飽咗

萬發薯仔牛柳粒啲薯仔好撚好食 主角黎

粉唔芋頭

薯仔 番薯點整都好好食
芋頭如果生水真係好難食

煲湯既蓮藕

邊間萬發
每間啲水準都有啲唔同

口感正

仲有蘿蔔 青瓜都好好味

係咩

除左薯仔之外 其他都好撚難食

生薯仔口感好得意，試吓

薯條, 薯片, 薯角, 薯王, 薯餅, 薯波, 薯蓉

芋頭淨係打邊爐先食 勁好食
薯仔就唔駛講啦
其他兩樣唔食
蓮藕煲湯就還可以 但食就不了

好鍾意你講呢段野

屌你老母

無賤不歡

有

變左溶仲正

藕+豬肉
整藕餅又多汁又爽

係外國生活真係死得
全部都好平一大袋
丟焗爐一陣就熱辣辣脆卜卜
又勁多款醬賣
真係食成日都唔夠

無芋仔可以收收皮先

薯仔 芋頭只限芋頭糕

深水埗個間

全部賣飛佛

馬蹄

著仔
薯條薯片薯蓉薯格焗薯薯餅
其他不了